你地有冇啲好鐘意評論人地做野方式既同事？

成日背後係度同其他人講邊個邊個唔應該咁做咯應該點點點做 係度評論人地呢樣個樣 其實好煩膠
但又怕得罪佢日日係其他人面前評論自己